靚女港鐵黃衣人

又唔屌得靚都無用

邊個話唔屌得

屌門 又要麻煩消防員哥哥

用自己隻右手屌

如果真人有咁靚企月台。。。。

真人又點？你行去拉佢入殘廁？

抄佢牌

無肉絲又影